{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056842",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000113261",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "예천 이지카라반캠핑장펜션"
    },
    "text": "こんにちは。醴泉イージーキャラバンキャンプ場ペンションです。 お知らせ [予約案内]リアルタイムの予約ではありませんので、予約後にお待ちいただくと、1522-3726の番号から自動的に最終確定メールが送信されます。 )※安全番号ご使用の際、メールの受信が難しい場合がございますのでご了承ください。 22時以降に入室される場合、ペンションまで予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室できません。 予約人数以外の人数は21時以降は追加できませんので、ご注意ください。 予約人数以外の人数は、21時以前に必ず退室しなければなりません。 そうでない場合は（強制退室）措置となります。 食器は保証金2万ウォンでレンタル、洗浄して返していただければ保証金をお返しします。 ただし、紛失時には5千ウォン以上を差し引いた後、お返しします。 絶え間ない騒乱や過度な飲酒により他のお客様に不快感がある場合、退室されることがあります。 （22時以降はマナータイムです。 他の利用客に配慮してください。 入室·退室時間を守ってください。 <個人の持ち物>*タオル*洗面用具(歯磨き粉/歯ブラシ/石鹸/シャンプー)*召し上がる食べ物 ※ペット同伴不可。 ※ 売店はありません。 天候によるお客様の心変わりキャンセルの件は払い戻しできません。 未成年者は保護者同伴なしではペンションのご利用ができません。 事前の同意なしに最大人数を超える場合は退室措置となり、払い戻しはできません。 バーベキューを利用する際、個別装備および個人火器の使用は絶対禁じます。 施設物を破損したり紛失した場合は、次のお客様が不便を感じないように必ずお知らせください。購入価格で賠償してください。 次の利用客が利用できないほどの破損及び悪臭などにより利用客の使用に支障が生じた場合、賠償金を請求します。 臭いのする天ぷら/油料理、肉/海産物直火焼きはキャラバン内部禁止です。 ペンション内では原則禁煙です。 喫煙は喫煙場をご利用ください。無断投棄はご遠慮ください ペットはやむを得ず他の客室のお客様及び清潔のため、入室を禁じます。 (摘発時、強制退室)ガスバーナー、ガスランプ、蚊取り線香など火気に関連する製品は室内使用を禁止しています。 火災に対する危険のためですので、ご了承ください。 現金を含む個人の持ち物、貴重品の紛失および盗難の責任は利用者にあります。 ペンションをご利用の際、お子様を含むお客様の安全にご注意ください。また、ご利用客の不注意による安全事故については責任を負いかねます。 退室時に使用した食器は洗浄し、ゴミは分別してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャンプ場の予約に関して、最終確定メールはどのように送信されますか？",
            "answer": "予約後にお待ちいただくと、1522-3726の番号から自動的に最終確定メールが送信されます。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合は、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、22時以降に入室する場合は、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約人数以外の人数は追加できますか？",
            "answer": "予約人数以外の人数は21時以降は追加できませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約人数以外の人数は、いつまでに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "予約人数以外の人数は、21時以前に必ず退室しなければなりません。そうでない場合は（強制退室）措置となります。"
        },
        {
            "question": "食器のレンタルについて教えてください。",
            "answer": "食器は保証金2万ウォンでレンタルし、洗浄して返却していただければ保証金をお返しします。ただし、紛失時には5千ウォン以上を差し引いた後、お返しします。"
        },
        {
            "question": "他のお客様への配慮が必要な場合、退室させられることがありますか？",
            "answer": "絶え間ない騒乱や過度な飲酒により他のお客様に不快感がある場合、退室されることがあります（22時以降はマナータイムです）。他の利用客に配慮してください。"
        },
        {
            "question": "キャラバン内で禁止されている食べ物や料理はありますか？",
            "answer": "天ぷらや油料理、肉や海産物の直火焼きはキャラバン内で禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "ペンション内では原則禁煙です。喫煙は喫煙場をご利用ください。無断投棄はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペットはやむを得ず他の客室のお客様及び清潔のため、入室を禁じています（摘発時、強制退室）"
        },
        {
            "question": "火気に関連する製品の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "ガスバーナーやガスランプ、蚊取り線香など火気に関連する製品の室内使用は禁止されています。火災に対する危険のためですので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "貴重品の管理はどうすれば良いですか？",
            "answer": "現金を含む個人の持ち物や貴重品の紛失や盗難の責任は利用者にありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション利用時の安全についてどのように注意すれば良いですか？",
            "answer": "ペンションをご利用の際は、お子様を含むお客様の安全にご注意ください。また、ご利用客の不注意による安全事故については責任を負いかねます。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には使用した食器は洗浄し、ゴミは分別してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 810,
        "QA": 702
    }
}